社區組織協會促港府向內地單親家庭單程證

團體促港府向內地爭取單親家庭單程證
3小時前 Share to Facebook
【Now新聞台】有團體趁聖誕遊行，促請特區政府向內地爭取單親家庭單程證配額。

社區組織協會與中港分離單親家庭關注會約30名兒童及單親家長，戴起聖誕帽及手持標語，由中環皇后像廣場遊行到禮賓府。

他們促請政府與內地當局檢視現時單程證，要求容許單親家庭申請，又指現時每日150個單程證名額未用盡，應該利用這些空間，協助單親家庭在港團聚。

組織相信中港單親家庭兒童的成長過程缺乏親人照料，不利他們成長。

社區組織協會=民主黨

醒未呀？廿年鳩up民主
民主姐係市民作主，但係班粉腸多次同市民作對，乜撚野民主呀！

最柒既係d所謂支持者又會扮睇唔到

奪回審批權？

似係，不過係為左更多支那人落黎
單野話佢地覺得未夠多

殺人犯家姐一早收到西環指示， 攞咁大台戲呃鬼

在港家人單程向北移民做中國人團聚

未見過垃圾飯民爭取下呢啲實事

人地保皇黨都會鳩叫話為民生啦

飯民少少實事都唔做
根本睇死d市民唔識政治影響民生
以為鳩叫幾下民主就有票

送返大陸既單程証